示威班撚屌咪舉美國旗啦

九唔撚搭八

香港關係法，人權法案唔關美國事?

你去前線講

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

無錯 真係9唔搭8

8964 小熊維尼

你唔俾舉旗既係美國人咩？

可以嘅。。。

好撚柒呀你

無睇trump Twitter?

下 啲鬼佬見到我地爭取民主自由係用佢地支旗
直頭打哂飛機咁喎 自己支旗=自由象徵
上Twitter睇下啦